居港10年意大利人試食港式意粉 見到叉燒湯意粉嚇親 「係我嘅敵人！」

個意大利人講英文有香港口音嘅

喺佢面前食菠蘿pizza 迫害佢

好正常唔係母語

叻啦叻啦